【大DODO出山】淡友全面撤退，宣布淡友全面撤退!!!

Abandon ship!!!!

仲有兩隻熊

準備大升

Abandon Abandon Abandon Abandon !!!

富途六週年 壕撒股票雨

祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

升一千點

大dodo暴力救市

比你害死啦

咁就撤退 咁廢嘅
同dodo死過

連燈最大燈神

聽日你多謝我架啦

聽日之後你一定唔敢再咁叫我

你又話撐me

大dodo 近排一d都唔燈

點解我自己都唔知

真升

嗚呀三幻三